［碌鳩］首張Galaxy Note9設計圖流出 與Note8冇明顯分別

又一年。下半年嘅旗艦手機又開始俾唔同嘅爆料大神「發佈」，而今日嘅主角就係嚟緊嘅Samsung Galaxy Note9。喺流出嘅設計圖可以睇到，Note9承傳上一代嘅非M字額18.5:9 QHD+ 6.3吋Infinity Display設計、雙鏡頭、3.5mm耳機窿、獨立Bixby制等等。而明顯且突兀嘅設計改變，就係寧寧舍舍喺鏡頭下面嘅指紋感應器。

個fingerprint

如果仲有3.5mm既話
呢點真係要讚***

其實都估到佢唔轉樣，因為s9都冇點轉。自從Samsung有Iris Scanner，之後都好少用指紋

依家得翻Samsung同LG有3.5mm

LG不了 M字額

冇改變已經係最好，好過出d垃圾M字額機

Note 9

三叔上代最大缺點係差個雙喇叭 打機唔多爽

今代加左基本上已經完美 唔洗改就係最好既改變

用面部已經好方便 解鎖無用指紋N年 得番google payment用

碌鳩

用緊s9+想換！！

標題好有潛力

ifan 9/8s設計圖流出 與ifan 6冇明顯分別

唔好再用曲芒啦屌3星老母

一啲都唔實用

弱智樓豬

目前手機最靚design.. (自S8 開始)
點解要改

An狗： 考古

屌你老母

又話屏下指紋既？

好波三叔，其他廠都傻嘅 m 咁樣衰都仆到去出

最快嘅大廠用應該2019

慢過大陸廠成年

大陸廠有野就用，無思前想後。
以家果款屏下指紋其實好容易爆 mon，出色會無咁靚。

69要買啦，67會爆, 69仲唔核爆